點解04今年廢撚到咁

德甲年年都係咁
總有一隊冇神神彈起
又有隊冇啦啦變廢
痴根

歐戰唔到佢
盃賽唔到佢
降班唔到佢

買球員唔到佢,是旦係青訓抆幾件上一隊
賣球員唔到佢,free 走

型

幾個中堅廢到震